屋企人都唔明白自己個感覺好差

唔單止唔明自己
仲唔明好多知識上社會上技能上嘅嘢
本住一種佢地係外行人 唔需要同佢哋解釋咁多嚟相處
但有啲說話聽完都係會令自己唔開心
有冇人明

唔明

總知就係同屋企人鬧交

今日過成點呢？有無好好唞吓呢？

得明你咪得，快啲搵我做屋企人

我*

咩事？
咩唔明
講黎聽下

冇

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，到我們的網站
。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：下午4時至凌晨1時；星期六、日及公眾假期：晚上８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》